藍斯:哥斯尼不是好隊長

(未確認)(流傳) 在上仗作客利物浦半場休息時, 有傳藍斯與哥斯尼出現了衝突, 並指哥斯尼不是個好隊長. 其後山齊士亦可能牽涉其中, 施治則嘗試做中間人,鼓勵球員專心比賽. 此傳聞亦可解釋為何藍斯半場被換.

source: page [阿仙奴]